[即場] 旺角久違的催淚彈出現了

班狗好耐冇射過

又話貼牆

正呀喂